往事只能回味

秒

嗚

jm9

哭

哭泣聲絕無意義

哭了才發現自己真的受傷了

哭吧哭吧

嗚嗚

咩事喊呀

不說了

成日更25mb唔知做乜

防外掛
更新一次
班外掛狗要整一次

已讀

又真係冇乜掛了

diu 身邊啲frd知我名 冇得係到開po講自己嘢 好橙

咁你個名係咩

傻

kar98真係完全唔識打